南方公园S23最新第二集 被中國全面封殺 全國禁止討論 發新聞

S23E01 Torrent:

S23E02 Torrent:

屌對唔住大佬我唔記得改返標題個殘體字

係有個製作人話想幫Stan個樂隊拍套自傳（雖然隊band只係夾咗兩個星期），因為而家寫歌出碟已經賺唔到錢
而套戲到賺錢就要打入中國市場，所以好多野唔講得，例如達賴喇嘛、維尼、同性戀、器官移植
搞到要不停改劇本

張圖係Stan寫劇本嗰陣不斷畀條友ban idea